你老味,咁能多野溫,唔洗打機咩

on99

打飛機刀矛時間拉/.\

跳樓都5掂

命都矛拉屌
甘能多野堆埋一齊
吾能洗打機拉

温條撚咩 出貓啦

岩牙

見d ching頭髮唔多

on9,比人發現跑走都唔掂

渣ga 咁都淆

淨係溫一半咪得囉
求合格既話
利申畢左業

睇到張相即刻想像到巴打個樣

好似樓主